ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (88)

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

上回講到！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (87)

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer

余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

一入嚟梗係要睇

廿月二九

好耐冇首頁留名
Sofiee黨旗下位能黨(五人眾)兼會長黨留名
柯煒林世一！！
229黨 缺一不可！！

新post留名

吳海昕世界第一

柯煒林世一

二月廿九世界第一

刀演兩米八

位能又正又好戲

你終於放啲珍藏出嚟

世一Yeesa

新post留名

衰妹老婆吳海昕世界第一

cap 低左

廿月二九世一

新post留名
吳海昕世界第一！！

新po留名

柯煒林世一

新po留名

柯煒林世界第一

吳海昕世界第一

終於見到識郁嘅柯煒林

係久違嘅柯煒林呀,感動
玩眉so cute

gdnight

夜鬼限定
太令人掛住啦

😉

Will will
呢排我練緊護肝大法 所以難啲見到我入嚟live
唔好太掛住我 少少掛住就好了

瞓左

I missed it

衰妹老婆吳海昕世界第一！

今次咁多隻貓

衰妹：琴日貼咗狗仔喇 今日就貼返幾隻貓貓啦

貓咪首領

四隻貓

好似好耐冇見你

welcome back

新post lm
今天也是想念柯煒林的日子

白昕老婆

新post昕衛兵aka刀家軍留名
吳海昕世界第一
羅嘉駿世界第一(紅燒嘉駿)

我昕咁靚得唔得㗎

柯地獄真開心

好耐冇見
冇改名值得讚

成堆貓

估唔到我條貓狗問題
狗狗剩係贏咗個開頭

你唔係要刀刀唔要我昕喇咩

叛徒有咩資格出聲
我兩個都要 冇衝突

好似未見過你

你個名已經預告咗呢個結果

呢幾日先睇返

新會然你好 對於劇情有咩疑難
或者想向邊位台前幕後告白都可以喺到講嘅

我示範畀你睇：位能又正又好戲

做得好！

故事好感動
成個循環時空舖排得超好
又唔會爛尾

hellordoorbreakin

歡迎, 歡迎

歡迎新會然
循例問返句，會長黨定兵佑黨？

我昕啲宣傳相係咪全部work from home自拍?
點解可以影得咁靚咁pro咁叻既

我都想知燈光又靚 人又靚

好似新post仲未留名
今個post就作首四七比刀刀啦

秋月無邊風有信
才高八斗刀敏駿
今日江郎才未盡
來日肥刀仕途順

港生活Femi Cheung落credit呀

Damn㩒錯制，最尾嗰句係刀演先啱
Any肥，刀刀得閒就開下台些牙下近況啦
成班刀登黨陪你成為著名大導
開劇時呢到有好多無條件免費勞工㗎

大家都係呀，飲多啲水，瞓多啲覺，先可以好好地睇到續集㗎

而家刀演開台好似月經咁 一個月嚟一次

氣象巴pin this

月經

M刀

歡迎新會然

青春常駐

有冇STEVE VERSION

冇老過

衰妹老婆世界第一

我昕就黎生日
同佢去邊度慶祝好呢

北海道

Auntie Sofiee: 無咩事都係留返係屋企

Sofiee好pure

世一

哇衰妹

想做匙羹

衰妹老婆

喂衰妹係咪睇到post

其實係我比佢睇

係緣份

我女朋友好靚

想做個刨冰

我做個匙羹

我係幫佢影相果個男朋友視覺

你係普通遊客經過搵你幫手影咋

仲記得幫佢影相果陣係咁嗲我真係衰妹黎

我覺得係或者有人會同佢講
所以成日撚我地eg貓

你就係當年個個壞人?

衰妹見字早啲訓喇😘

咁多位早晨

每一天都想念煒林

衰妹今日po貓定狗

Throwback sofiee

派糧

幾時到我林派糧

想睇老豆
掛住老豆

松枝

我老豆係柯煒林呀

衰妹咁多sponsor 有無位擺嫁

新post浮浮水~
掛住229、刀導、會長同各黨員呢~
大家繼續平安。

影完相就掉晒
或者掉晒上一批 ？

衰妹老婆話過唔會扔sponsor 架 同埋我同佢個屋企夠大可以擺晒堆sponsor 既

倒晒落塊面到

昕昕老婆呀
咁都關貓事

兵佑8.28出新歌

全力支持徐天佑

嘩

等聽新歌

貓又贏

兵佑黨ready

衰妹story
貓又然

做到嘢

始終如一兵佑黨接力

貓完未

又係貓

大佬又然

唔係貓贏 唔通你贏咩

冇得贏

贏得了叛徒的稱號

搖晃也好

婚紗

啲旅行相好靚

衰妹又玩gal game

海昕 是你

家聰: 小姐 我唔識你㗎喎

彈結他嘅柯煒林

繼續練習 等你出豉油碟

煒林

可能出個人結他譜呢

柯煒林又型又正

型英帥靚正

衰妹夾到個頭好乖乖女

衰妹條腰瘦到

黑昕

少女昕

柯煒林彈結他

Y for Yeesa
Y for Young

刀演潤我哋終於係狗然

衰妹好好，同唔係十大嘅刀刀出街

然後衰妹今晚po貓圖

自爆行蹤係咪邀請緊我地去？

今日狗贏
但衰妹仲未po狗

想念俊俏的刀

又或者打個🐱既emoji 出黎撚我地

難得咁人齊 一於今晚開台喇

top 10 best frd

終於

Sea world no.1

【黃色電視圈】1人n個ViuTV節目/劇集陪你wfh

免費打手全面進場

I have been locked with 衰妹老婆forever

我嘅心靈Unlock

You have been locked by 衰妹 forever
鎖你入柴房唔埋你

新一天 又是想念煒林的一天

Preposition既重要性

掛住刀刀

要上英文班了

Ran Ran

走資英文台

兵佑
支持天佑828出新歌

係with

With衰妹老母？

想念氣象巴

喺氣象巴上水之前 我地推到幾多個回覆呢

真的很喜歡煒林

直接1001左

係咪呀

始終如一兵佑黨全力支持

請好好保護他

老母鎖佢入柴房

氣象巴無咁快手既

with 昕昕老婆

Blue monday要鳩推post

呢張相真係好懷念

試吓囉咁

咪試緊

我見有d post入面d人會係生日前推爆post
之後開生日post

柯煒林幾時開live彈結他呀

Sofiee做女主角真係好正

帶港幣8蚊

老細你過咗數喇

你真識玩

仲有22小時18分鐘

牙冰生日你會唔會推

呢張都好耐冇見

我昕

期待同衰妹再出街影相

iu生日你會唔會開post推

多謝哂你呀攝影師 幫我同sofiee影咁多情侶相

歐聯開波前會唔會爆到post

你估下

叛徒一定會

柯煒林

期待同昕昕慶祝生日

你隔住個moon 我喺隔離

cls最尾竟然有「邊個寄刀片.gif」

Yeesa:今晚做咩咁多人嘅

你翻去揾iu啦

農曆七月不意外

呢個post關阿冰咩事啊叛徒

一張都唔見sofiee post 叛徒返去揾iu啦

From: Sofiee Ng
To: 連登老公
CC: 走資派 (真老公)

你收埋咗幾多嘢

叛徒

狗咬狗骨嚟講呢 我會鞭多兩錢重

開拍《七月十四》未

我買包爆谷先

新嘢

新gif

之前冇見過

新gif
搖晃做到嘢

搖晃反正都量緊地 不如出多啲

Sor

氣象巴有冇掛住我地

Adore

衰妹真係靚到公仔咁

見字飲水

#見字坐正

見字飲酒

幕後做返啲時間真係好有心

尖東海傍

唔健康

想念大家
同日煒林開live真開心

飲酒唔建議

適量嘅酒精係有益身心㗎

同煒林飲酒食pocky

諗番都開心

不如幫氣象巴諗下個topic名

我老婆幾時都咁靚嫁啦

一齊壞過凱婷

唔驚喇仲有成日時間

同時飲兩枝酒定食兩枝Pocky 壞啲

直接係最後加最重要個句

召喚70201出嚟幫手

首播嗰陣 一晚三個1001真係好痴線

唔好亂用核武器

白昕

咪話左

試吓同時彈兩枝結他？

Nuclear option

輕鬆嘅 留返少少就真

打大佬

咁癲我第五集先開始追live

同時出兩隻豉油碟

嘩而家真係瘦咗好多
不過我bb肥瘦都咁靚

呢套係咩

第一集都推咗2個post啦

229post元老見識比較多嘛

叛徒冇鬼用

Sor lo

真 劇中推爆post

叛徒渣架

trash

係唔知邊集嘅反斗英語

渣到連衰妹都鄙視佢

Shit佢又加密啦

真 之前少少包包面好睇啲 不過點都靚

位能買到新嘅連登卡未？

果然係叛徒

聽聞銀礦灣嗰邊有貨

同衰妹瘋狂研究英文

佢會睇到㗎啦

我有睇

Compromise

原來係佢

諗起Ranya都有做

你幫佢執齊個wiki未

細聲啲

諗起教束個港女look真係勁靚

快手到 你係咪有個Ranya drive

手指有戲

其實我都好鍾意Yoyo

大家早啲休息
身體健康

嘩！似模似樣喎

瞓得是福

shhh

有啲肚餓...

早睡早起身體好

Ok截數

有

2:29分

想快啲再同大家交友友

151個 wow

望下望下有啲似腐皮

你又話推爆post?

腐皮烏冬

好耐冇食

唔夠戰力

渣㗎

Ig開始多人

正如某個海傍

各位院友瞓得是福

想做枕頭

Samsam

做咗半年廢青 而家個look好似會長

睇到好肚餓

隔好耐唔剃鬚 一剃就好爽

衰妹: 星期三得唔得閒陪我?

睇錯日曆

衰妹: 星期二得唔得閒陪我?

平行時空

Push

晨早輕輕一推

養肝一晚推咗2百幾
唔知今日推唔推得切到89轉標題呢

輕鬆 諗起果日三個鐘爆仲癲

一晚無見推咗咁多po

眼鏡清純look 都係世界第一

Hello純文字討論？

就黎大日子

不要再說了

輕輕一推

推左咁多頁

訓醒再推過

今晚12:00前推爆post

吳吳吳吳吳

海海海海海

昕昕昕昕昕

世世世世世

一一一一一

柯柯柯柯柯

煒煒煒煒煒

林林林林林

早晨 一起身就見到衰妹

有衰妹嘅morning先係good morning

食飯時間又夠鐘推post

位能幾時又burn that kitchen

仲未放飯但都上嚟推

想食玉子燒

魚蛋都好

白烚雞胸照殺

ryan yeesa真係好sweet

Ryan就嚟生日 兵佑黨諗住點同佢慶祝

同咗衰妹講我哋要推post就即出post真係乖

衰妹臨生日都派糧

白昕又有廣告

大家食咗lunch未呀

終於放lunch了

食咗了
未買會長嗰枝soda

未

煒林廚房 燒左先講

想食

想學

快到呢 今日唔狙擊搖晃了

起身推下post先

介紹番，啲gif喺呢個網down嘅

before and after都冇分別

柯煒林又正又好戲

老豆

天生麗質

Fiona and Jonathan

你係粉絲咋

用圖片模式睇今個post好豐富

好耐無po過呢個老豆

松妓樹枝

大家好似好多貨咁

你係呢啲粉絲咋

唔知香川個仔有冇好返啲呢

Yeesa昏迷的第N日 晴

笑到out frame真係世界級

唔知個衰妹睇完史提芬羅本書 會唔會交返個讀書報告上嚟呢

要問刀演

Nick Tong仲有冇花生敏感發作

好可愛

呢個笑100分

就半年紀念

除咗我

位能黨都就快五個月了

Will我地呢兩日推post咁快手 係咪抵讚先

都話你係呢啲粉絲囉

呢段贏晒

事實呢就唔會因為你一句說話而改變嘅

啱啱衰妹先打畀我咁講

你係粉絲嘅事實都唔會因為你一句說話而改變嘅

昕衛兵出嚟推po啦

兵佑黨上線

佢仲同你講咗呢句喎

衰妹cute到

有時老婆仔係會傲驕一吓嘅
而家又咁同我講喇

同搖晃撞

傲嬌呀
改正喇

道士係咪追緊蛋糕店員工

你唔知間蛋糕店係道士開比個女職員嘅咩

有冇咁many jobs有錢開

事實就係你只係粉絲

想食個丼飯呀

940920

衰妹老婆：明明就係我老公

衰妹：連登老公?! 佢哋都癲嘅

睇幾多次都係咁型

見家長

傲驕傲嬌

個班扮嘅衰妹緊係唔鍾意啦
只有我係真嫁

地獄好多貨

呀！！！！！！！！！！

save哂喺電腦

唔准笑我刀

曾經嬴過嘅狗仔

神聖幾何個景真係好靚

有聲

贏*

好多新圖

神聖幾何 缺一不可！

衰妹低音炮

會長呢

係劇照嚟嘅，之前save落

呢張想知邊度出處
好似凱婷咁壞

渣㗎叛徒

爛片王

幾時會再開台啊

過咗600了

地獄加速師

你破壞咗我啲北海道車禍10連發

某粉絲破壞咗我啲北海道車禍10連發

拍落雪戲真係辛苦哂大家
影出嚟好靚

呢個post會唔會多過400張圖

兩個鐘內自己一條友推咗60次

辛苦了

懷疑呢到多圖過寶庫

建議留返啲下個post再洗過版

只限一日

狙擊叛徒 你我有責

送呢張比你啦 辛苦喇

地獄

我要狙擊你呢個叛徒同破壞王

好多貨

仲有貨

懷will: 乜今日推得咁快呀

平時咁同我講

Atma: 呢個女人扮晒中意狗

巴打搵葉嵐睇睇好喎

你不如用手機錄一次再聽下有冇聲先啦

葉嵐唔pro，要搵鮑姐睇睇就差唔多

見字急尿

見字飲肥仔水

保重身子呀搖晃咁多

Dr.Simon好啲

道士自肥女多

見字坐直

Yellow: 點解我無

原來你好鮑姐

搵葉嵐睇下啦你

點啊叛徒三號 你粉絲嚟咋

係叫你去搵鮑姐睇睇呀，我就唔好鮑姐嘅，我要位能就夠

衰妹心諗 又多垃圾又唔係白色 幾時可以掉晒d野

唔好走呀 余家聰你話左同我玩架

八婆

家~聰~呀~

你死左我都可以穿越時空同你玩架

叫我昕八婆

我就叫開佢老婆嘅

春風化雨盧文達
口不對心余家聰
幻愛情人李志樂
此生無悔會長黨

成日唔開台 又自肥 刀片就有佢份

個衰妹有時鍾意我話下佢情趣既野外人唔會明

又繼續出貨先

用電話睇呢個post要load好耐

係時候po下老豆

呢張好少見

EP6嘅cap圖嚟嘅

好耐無見呢張

家聰呀~

呢張好靚

召喚兵佑黨

好耐之前

Sofiee日日都咁靚

始終如一兵佑黨here

又偷影我同衰妹
不過影得幾好

仲好記得個墓郁咗下

辛苦晒地獄

後生版辰叔

當衰妹見到成班人冒認佢老公

好想key d火上去

特別係嗰啲粉絲呀，返去廚房被人煲喇

專業壽司師傅

會長

全力支持兵佑828出新歌

飲得多水咋

叛徒4號?

柯地獄世一

多謝柯太

Cfu

二月廿九 食唔停口

講還講

嗌到咁生外 唔係令堂嚟㗎咩

使唔使轉介去見鮑姐？

原來差唔多推到750

輕鬆嘅 推多陣留返啲今晚繼續

940920，劉謙世界第一
我係連登229嗰面㗎，大家話繼續支持你呀

劉劉劉劉劉
俊俊俊俊俊
謙謙謙謙謙
世世世世世
一一一一一

依家真係大隻左好多

貨車司機倒霉的一天

地獄adore
陣間幫手推

Credit 首席叛徒 aka Chok人

叛逆

又掛住留係IU post個邊

Will

劉謙世一

好耐冇見

同Ranya 之前po ig 望kiki
好似lol

煒林連登老婆比較多

柯煒林世界第一！

好逼好窄

香片

位能黨醉噯柯煒林

Will will

個酒凹真係

劉謙

煒林：佢哋又加密啦

煒林我解密俾你睇

湖畔散步去：柯煒林世一

解密咁差嘅

大家好，我係柯煒林個仔 - 柯地獄
我最鍾意同老豆一齊睇書，而我最近睇緊嘅書係《吳語錄》
我老豆成日都咁講︰「阿仔，你睇緊咩書呀？要珍惜呀。」

係父愛will will呀

煒林幾時再開讀書會live

冇追半日post推到8百幾
姓柯果位地獄巴

咁你同樓上個柯太係咩關係

不如諗埋89叫咩名好

我老豆係佢老公

氣象巴mon po測試

氣象巴

老豆成日趁我瞓覺先開讀書會

柯地獄瞓得是福

你啱

趁你瞓咗，讀書氹其他人瞓覺

爸爸唔要我喇?

可以成日同老豆睇書
就留返啲機會俾其他人

出完街返黎推一推仲有五個鐘

乖仔父倍感安慰

果種想行出一步但係又唔敢既感覺 真係做得好應

不過支持ryan

係咪要23:59先可以1001
驚太快爆

兒子生性笠頭父倍感安慰

00:00先開post

就快盂蘭節，道士好多job
聽番首高登經典鬼節歌盂蘭錦繡先

或者神宮自己推爆一個post
做到就唔話你係叛徒

晚餐時間
衰妹煮飯加油
陣間燭光晚餐

我會俾心機推

但係你唔叫仲有大把人叫
好冤枉呀

真的好喜歡海昕 請好好保護她

推得好快

收工睇一睇又推左十幾頁

效率

同衰妹老婆去旅行

佢好似睇緊日落喎

尋日影落

建議刀仔開台賀一賀佢

Sam sam

cut左刀仔大頭

盂蘭節 氣魄更壯

盂蘭勝會心中不必驚慌

召喚羅嘉駿

想念刀刀

靠你啦

支持開台

我愛刀刀

倒數3小時

大家好期待

神宮巴係咪一個人推爆post

盡力 （應該唔得）

佢貼iu貼到爆post

仲有3個鐘

醉曖家聰

9

4

0

2

講到好似火箭發射咁

想念煒林 我同一班老婆同乖仔在等你

媽媽，我好掛住老豆呀

再次召喚兵佑黨

12點前應該會爆post

shit
要減慢推post速度

休息一陣
11點上水

忍忍手先 辛苦晒大家了

會唔會太長出唔到

應該會

我一陣試吓

++倒數.gif

係咪要等到十二點先爆post

登登櫈燈登登櫈燈

好難咁準喎實撞機

未post新link俾大家 可能已經爆咗post

推爆佢

冷靜d

未夠鐘呀

好CUTE

仲有個半鐘
大家唔好唱錯歌呀

條片好似hide咗

BIN C

係呀

倒數完早啲休息喇大家

我佑同我昕

留力聽日作戰

兵佑

仲有一個鐘

瞓得是福
聽朝要早起身

生日緊係貓貓然啦

衰妹日本時區㗎

貓貓

北海道時區

貓貓好得意

生日都要撚一撚我地

生日都係貓然

記得留番1001俾氣象巴

仲有40mins已經970

行開一陣就推到第39版
今晚要早瞓 聽朝有嘢做

大家一陣可以鬥快搶#2 講生日快樂

我準備好啦

搖滾準備

刀嫂可以平反

搖杯準備

支持

慢慢地推下

輕推

1分鐘1個

倒數10分鐘

好緊張 要同衰妹老婆慶祝生日

個衰妹發姣

期待驚喜

仲有6mins

1001